當年革蛇買TSLA同依家買GME一樣

係咁俾人笑同踩
某啲人就係要靠不斷否定人地去肯定自己
因為佢地怕人地有一次真係成功左就顯得自己一直以來既思維都係錯
乜都話唔得，乜都話無可能
如果自己未成功，又憑咩去恥笑人地呢?
希望當年笑格蛇同依家笑GME既人，都可以好好反省一下自己
唔需要去透過否定人地去自我肯定

我都有買GME,不過你都戇撚鳩,人地革Sir係有分析,只係人地唔認同,但GME好明顯賭錢,兩樣溝埋嚟講

GME似乎真係到底，拭目以待

拿，你又係度否定人地啦

Tesla 同gme 兩樣野來喎，點可能拉埋來講

GME都可能做ev呢

當年既TSLA，一樣俾人話妖股
未拆股前上到900蚊都仲有人話妖

人哋TSLA 當年最起碼有過未來可以吹，
咁你GME 有咩未來？

你咪又係否定緊唔睇好gme班人

兩樣野係有分別
但唔需要去否定
你冷靜D啦
你否定完又無錢賺

問得呢句證明你無認真睇過gme

唔好意思，個PO既重點係唔需要去否定一D唔關自己事既野
GME單野，我無參與過

不如你答我有咩未來先啦？
基本面之類嘅分析有冇？

唔講以為革爾 心口得個勇字就叫人 sh tsla 。
你discredit 哂革爾既努力

如果TSLA衰左，我都幾肯定連登仔會一沉百踩，掉西瓜恥笑人

咁學佢個個月出糧繼續買多d啦

我無需要同你拗，大家都曬時間，岩?

岩，
樓主最大嘅問題完全比唔到任何資料去叫人SH,
一味叫人信就算

成王敗寇

講乜都冇用，股票市場邊個賺到錢果個咪就係岩

買GME高位走晒賺緊幾倍甚至十倍果班，
除左SH痴線佬有冇人笑/踩呢班人？

咁你咪傻仔囉

其實樓主又借d 倚鞭c

你講到個重點
但有D人就係成件事無得益都要加把口，出盡力反對一樣野
講緊既係任何事，唔單指GME

係架
同時你亦都透過標籤我傻仔而去自我肯定緊你自己

樓主呢啲人生失敗組，
只能夠每日開post 打飛機 draw attention 真係好慘

其實真係唔需要去踩低人地黎去抬高自己

你又是苦主？

你自己咪踩低革爾去抬高自己

我無一句係否定過革蛇既眼光

唔講以為革爾 心口得個勇字就叫人 sh tsla 。
你discredit 哂革爾既努力，咁唔叫否定過革蛇既眼光？

佢廿幾蚊未爆升既時候我已經有留意，一路去到500蚊都無買過，算唔算係苦主？

走，冇你既事。

做任何野都會有可能失敗
Elon Musk搞火箭都有講過成功既機會得10%
你講到心口得個勇字係有問題
其實已經係否定緊心口得個勇字呢樣野
事實係好多野，你夠膽做就會有機會成功

你識條鐵咩 gme係第二個amaz+sony+netflix+迪士尼+qq

再答多你一樣野
老實講，眼光呢樣野，連登大把人都發掘到好股
但又有幾多人有咁強大既心態去坐得穩?
你睇少心口個勇字，又有無諗過個勇字先可能係成功最重要既因素?

月供gme

依家買屌米概念股就差唔多

又想呃人買gme 送死？

Tsla同gme有邊忽似
同埋革sir好humble
無論輸緊贏緊都係理性分析 同埋講到明依個係佢自己嘅個人信念 就算有人入佢笑佢踩佢都一樣咁答
淨係依點已經同啲gme教徒好唔同 行開行埋屌人同係咁推銷人買 原因只係因為想多啲人同佢一條船

我唔應該拎GME出黎做例子

拎pltr做例子仲好

啱啊。
Take action 只係其中一步，take action 前人地係做咗大量功力。唔係盲沖沖咁靠撞彩。

拎tesla同gme比 清輸到傻撚咗？

唔拎GME咪拎過第二樣囉

仲有BB

絕對唔係睇少心口個勇字。
講緊係 單單靠勇唔成事，勇 同 智（分析）缺一不可。

有咁強大既心態坐咁耐，個強大心態係建基於對自己既分析有信心。

突然彈個咩7革sir
呃多次班GME傻仔
玩左一兩年股票賭中一隻當股神
仲要未賣
駛唔駛搵返贏左幾千萬倒輸身家破產既故事？

GME放左一半，淨底做股東

其實我想帶出既係，當年格蛇都係不斷俾人否定
咁果班人又好了解TSLA?

條友9up 唔好幫佢推po 啦

革蛇好耐啦

。問得好。佢地明顯睇錯咗tsla。

但sh gme 嘅人，係熟公司覺得gme 前景好好 定單純 賭ss？ 我相信係後者。

你用Michael burry Long cds (short Mortgage market) 做例子會合適啲。

我認我用左一個好差既例子
但我重點都係想帶出：唔好理人咁多，堅持己見
先有機會SH到
當然前設係SH緊一隻好股

人地GME個 keith gill 個都財自左幾千萬.

真係唔需要去否定人地做法
我都好明白果種新方法成功帶來既恐懼
即係依家講既破獲創新
人係好抗拒新事物
要接受一個新既觀點，起碼要幾年
但機會唔等人

買pltr=買tsla

我真係講緊，唔需要踩低人地
任何一個想法都可能有機會成功
以前都無人諗到火箭可以直上直落回收

其實gme個例子都冇錯。 有追開reddit既話，第一個post講gme 係2020年中， 作者jeff amazon同埋deepfucking value由20年頭開始睇gme，當時股價$5，佢地分析過gme有既cash最少已經值$12，再加上ryan cohen做ceo幫gme轉型，換晒成個管理班子（唔知邊個ryan cohen自己上網揾下） rc venture, vanguard等大機構又有買入。 佢地認為gme唔會破產唔值$3-$5咁少，所以大手買入。而家亦已經全部喺ss高位嗰陣沽出，dfv現時都只持有少量。
講真有幾多個gme邪教傻仔有睇過人地分析，嗰陣佢兩條友開post講一樣俾wsb笑柒，jeff amazon都講過佢冇預到會ss, 但因為最後ss發生，超出佢既估值，所以賣出。
窮人永遠係窮人係冇講錯，因為冇人用腦，見到你賺錢就跟，最後做韭菜

啦，咁你呢啲就叫分析啦

有一句說話好岩
點解自己咁廢，望下兩老就知
想知職場發展，望下個上司就知
因循守舊，用同一套方法而想有不同結果
既然知人地既方法唔可取，就唔應該再用
但更多人見人成功就想複製人地套方法
但又唔諗下時機/時代已經唔同左

Acic

等同而家都大把人講買香港樓，點解買既原因大部分都係因為2008開始一路升左10年。所以佢而家買都會升，根本件事都唔合邏輯

*個原因不合邏輯

係咁上下，不過我都唔評價樓市啦
樓市又係一個分歧已經好大既市場
點解D人會咁，係因為大部份人都係懶於思考
樓升到由拒絕到最後自己屈服，將QE同樓必然升掛鉤
革蛇推介果本快思慢想真係一本好書
亦都係呢本書改變左我思考既方法

一個當年新野
一個夕陽行業 點比

睇曬革sir個blog
3年前講既野應驗曬

咁你咪每月人工all in囉
冇人阻你大力g持

你倒轉左 Jeff amazon 本身已經預計到有short squeeze

DFV 先係因為基本面而買入

搞清楚基本事實先串人啦

Tesla比人話妖股
比人話妖股既唔一定係Tesla

DFV hold咗5萬正股好耐
早兩日先貼倉變咗10萬股...

你話10萬股係少量咁冇得好講

革蛇會唔會復出

廢話 呢個係連登仔精神

2019年咪衰左 佢果陣咪比人屌到仆街

但最後 the rest is history

咁我只會祝你靠GME可以發達

呢個真 已經開始月供緊gme
目標三年後財自